[
{
    "model": "accounts.usuario",
    "pk": 1,
    "fields": {
        "password": "pbkdf2_sha256$150000$ZPmtJKzKDtQT$j0BwYsga2Vq2a3iaPlgWuEcm65i2yIlR3srVPSgkA6M=",
        "last_login": "2019-09-29T01:37:26.763Z",
        "is_superuser": true,
        "username": "niovan",
        "first_name": "Niovan",
        "last_name": "Martinez",
        "email": "niovan.martinez9@gmail.com",
        "is_staff": true,
        "is_active": true,
        "date_joined": "2019-09-13T17:23:21Z",
        "groups": [],
        "user_permissions": []
    }
},
{
    "model": "accounts.usuario",
    "pk": 7,
    "fields": {
        "password": "pbkdf2_sha256$150000$cE21uh2uHJHj$TvXtXi5JQLdfNgTYIcTxcpuuRE2jtOvqC0eRHBy3dV8=",
        "last_login": "2019-09-28T19:16:12.898Z",
        "is_superuser": false,
        "username": "manuel",
        "first_name": "",
        "last_name": "",
        "email": "",
        "is_staff": true,
        "is_active": true,
        "date_joined": "2019-09-28T15:55:00.707Z",
        "groups": [],
        "user_permissions": []
    }
},
{
    "model": "patios.imagen",
    "pk": 13,
    "fields": {
        "titulo": "manuel_bonano_logo",
        "imagen": "patios/images/patios_manuel_logo.png",
        "ocultar": false,
        "created_at": "2019-09-25T18:07:00.678Z",
        "pagina": 5
    }
},
{
    "model": "patios.imagen",
    "pk": 14,
    "fields": {
        "titulo": "manuel_bonano",
        "imagen": "patios/images/806630174_224323.jpg",
        "ocultar": false,
        "created_at": "2019-09-25T18:11:14.618Z",
        "pagina": 3
    }
},
{
    "model": "patios.imagen",
    "pk": 20,
    "fields": {
        "titulo": "montanas",
        "imagen": "patios/images/rio_montanas_IIgUrjU.jpg",
        "ocultar": false,
        "created_at": "2019-09-28T18:49:12.694Z",
        "pagina": 2
    }
},
{
    "model": "patios.pagina",
    "pk": 1,
    "fields": {
        "nombre": "Servicios",
        "slug": "servicios",
        "titulo": "Servicios",
        "descripcion": "",
        "updated_at": "2019-09-25T16:33:46.404Z",
        "created_at": "2019-09-17T13:29:27.420Z"
    }
},
{
    "model": "patios.pagina",
    "pk": 2,
    "fields": {
        "nombre": "Inicio",
        "slug": "inicio",
        "titulo": "Servicios confiables",
        "descripcion": "Nuestra empresa se especializa en el corte de grama y recogido, limpieza con manguera de presi\u00f3n. Tenemos claro que nuestra misi\u00f3n es darle vida a tu patio.",
        "updated_at": "2019-09-28T19:50:54.670Z",
        "created_at": "2019-09-17T13:58:50.968Z"
    }
},
{
    "model": "patios.pagina",
    "pk": 3,
    "fields": {
        "nombre": "Sobre m\u00ed",
        "slug": "sobre-mi",
        "titulo": "Sobre m\u00ed",
        "descripcion": "Hola soy Manuel Bonano y soy un tipo humilde, me encanta todo lo relacionado a la vegetaci\u00f3n, campos y patios.",
        "updated_at": "2019-09-27T03:09:03.788Z",
        "created_at": "2019-09-17T14:04:18.022Z"
    }
},
{
    "model": "patios.pagina",
    "pk": 4,
    "fields": {
        "nombre": "Galer\u00eda",
        "slug": "galeria",
        "titulo": "Buenos patios",
        "descripcion": "Estas son nuestras mejores imagenes de los patios de calidad.",
        "updated_at": "2019-09-28T19:04:20.587Z",
        "created_at": "2019-09-17T14:06:08.623Z"
    }
},
{
    "model": "patios.pagina",
    "pk": 5,
    "fields": {
        "nombre": "Contacto",
        "slug": "contacto",
        "titulo": "CONT\u00c1CTANOS",
        "descripcion": "Nos puedes escribir por mensaje de texto o whatsapp. Tambi\u00e9n aceptamos llamadas.",
        "updated_at": "2019-09-29T01:42:29.159Z",
        "created_at": "2019-09-17T14:09:55.720Z"
    }
},
{
    "model": "patios.texto",
    "pk": 1,
    "fields": {
        "texto": "Cuidado del c\u00e9sped de calidad",
        "posicion": 1,
        "pagina": 2,
        "updated_at": "2019-09-28T19:50:54.692Z",
        "created_at": "2019-09-19T13:37:43.000Z"
    }
},
{
    "model": "patios.texto",
    "pk": 2,
    "fields": {
        "texto": "Nuestra empresa se especializa en el corte de grama y recogido, limpieza con manguera de presi\u00f3n. Tenemos claro que nuestra misi\u00f3n es darle vida a tu patio.",
        "posicion": 2,
        "pagina": 2,
        "updated_at": "2019-09-28T19:50:54.697Z",
        "created_at": "2019-09-19T13:45:34.015Z"
    }
},
{
    "model": "patios.texto",
    "pk": 3,
    "fields": {
        "texto": "Texto debajo de la galeria, lo puedes cambiar en cualquier momento.",
        "posicion": 3,
        "pagina": 2,
        "updated_at": "2019-09-28T19:50:54.702Z",
        "created_at": "2019-09-19T13:45:51.830Z"
    }
},
{
    "model": "patios.texto",
    "pk": 4,
    "fields": {
        "texto": "Nuestra empresa se especializa en el corte de grama y recogido, limpieza con manguera de presi\u00f3n. Tenemos claro que nuestra misi\u00f3n es darle vida a tu patio.",
        "posicion": 4,
        "pagina": 2,
        "updated_at": "2019-09-28T19:50:54.706Z",
        "created_at": "2019-09-19T13:46:15.084Z"
    }
},
{
    "model": "patios.texto",
    "pk": 5,
    "fields": {
        "texto": "Manuel Bonano",
        "posicion": 1,
        "pagina": 3,
        "updated_at": "2019-09-27T03:09:03.813Z",
        "created_at": "2019-09-19T13:46:59.906Z"
    }
},
{
    "model": "patios.texto",
    "pk": 6,
    "fields": {
        "texto": "Joven emprendedor y jardinero.",
        "posicion": 2,
        "pagina": 3,
        "updated_at": "2019-09-27T03:09:03.817Z",
        "created_at": "2019-09-19T13:47:27.376Z"
    }
},
{
    "model": "patios.texto",
    "pk": 7,
    "fields": {
        "texto": "Last updated 3 mins ago",
        "posicion": 3,
        "pagina": 3,
        "updated_at": "2019-09-27T03:09:03.822Z",
        "created_at": "2019-09-19T13:47:50.832Z"
    }
},
{
    "model": "patios.texto",
    "pk": 8,
    "fields": {
        "texto": "charliebonano@gmail.com",
        "posicion": 1,
        "pagina": 5,
        "updated_at": "2019-09-29T01:42:29.183Z",
        "created_at": "2019-09-19T13:48:36.703Z"
    }
},
{
    "model": "patios.texto",
    "pk": 9,
    "fields": {
        "texto": "787-628-3683",
        "posicion": 2,
        "pagina": 5,
        "updated_at": "2019-09-29T01:42:29.188Z",
        "created_at": "2019-09-19T13:48:52.069Z"
    }
},
{
    "model": "patios.texto",
    "pk": 10,
    "fields": {
        "texto": "P\u00e1rrafo. Haz clic aqu\u00ed para agregar tu propio texto y editar. Es f\u00e1cil. Haz clic en Editar Texto o doble clic aqu\u00ed para agregar tu contenido y cambiar la fuente.",
        "posicion": 4,
        "pagina": 3,
        "updated_at": "2019-09-27T03:09:03.825Z",
        "created_at": "2019-09-27T02:59:27.300Z"
    }
},
{
    "model": "patios.servicio",
    "pk": 1,
    "fields": {
        "nombre": "Cuidado del c\u00e9sped",
        "slug": "cuidado-del-cesped",
        "imagen": "patios/servicios/mowing-1024x762.jpg",
        "horas": "1",
        "precio": null,
        "descripcion": "El cuidado de cesped consiste en pasar una maquina para cortar la grama.",
        "ocultar": false,
        "created_at": "2019-09-17T13:18:59.450Z",
        "updated_at": "2019-09-28T19:39:16.540Z"
    }
},
{
    "model": "patios.servicio",
    "pk": 2,
    "fields": {
        "nombre": "Cortar Grama",
        "slug": "cortar-grama",
        "imagen": "patios/servicios/weed_wacking_x8v2n0m.jpg",
        "horas": "1",
        "precio": null,
        "descripcion": "Se pasa un trimer por tu patio o jard\u00edn.",
        "ocultar": false,
        "created_at": "2019-09-17T13:21:17.831Z",
        "updated_at": "2019-09-28T19:48:37.865Z"
    }
},
{
    "model": "patios.servicio",
    "pk": 3,
    "fields": {
        "nombre": "Dise\u00f1ar jardines",
        "slug": "disenar-jardines",
        "imagen": "patios/servicios/lanscaping.jpg",
        "horas": "2",
        "precio": "900.00",
        "descripcion": "Te preparamos tu patio como gustes.",
        "ocultar": false,
        "created_at": "2019-09-17T13:22:19.101Z",
        "updated_at": "2019-09-28T19:00:22.390Z"
    }
},
{
    "model": "patios.servicio",
    "pk": 4,
    "fields": {
        "nombre": "Limpieza de jard\u00edn",
        "slug": "limpieza-de-jardin",
        "imagen": "patios/servicios/garden_clearance.jpg",
        "horas": "1",
        "precio": "35.00",
        "descripcion": "Tu jard\u00edn quedar\u00e1 espectacular.",
        "ocultar": false,
        "created_at": "2019-09-17T13:23:09.819Z",
        "updated_at": "2019-09-17T19:16:50.152Z"
    }
},
{
    "model": "patios.servicio",
    "pk": 6,
    "fields": {
        "nombre": "Regado de plantas",
        "slug": "regado-de-plantas",
        "imagen": "patios/servicios/watering.jpg",
        "horas": "1",
        "precio": "20.00",
        "descripcion": "Nustra agua con el mejor abono.",
        "ocultar": false,
        "created_at": "2019-09-17T13:25:32.485Z",
        "updated_at": "2019-09-17T19:16:57.341Z"
    }
},
{
    "model": "patios.servicio",
    "pk": 9,
    "fields": {
        "nombre": "Instalaci\u00f3n de hierba",
        "slug": "instalacion-de-hierba",
        "imagen": "patios/servicios/grass_installation_M03hnAu.jpg",
        "horas": "3",
        "precio": "0.00",
        "descripcion": "",
        "ocultar": false,
        "created_at": "2019-09-28T19:49:29.576Z",
        "updated_at": "2019-09-28T19:49:29.576Z"
    }
},
{
    "model": "patios.cliente",
    "pk": 39,
    "fields": {
        "nombre": "Niovan",
        "email": "niovan.martinez9@gmail.com",
        "telefono": "787-218-8680",
        "mensaje": "Necesito que me coretes el pasto.",
        "fecha_solicitud": "2019-09-28T18:29:43.963Z"
    }
}
]
